想同屋企人訴苦 但又講唔出 有冇人係咁？

講下自己屋企背景先
老豆老母幾年前離左婚分左居 我跟老母同呀哥住
呀哥係我地既經濟支柱 呀媽雖然都有返工 但因為佢年紀都大 身體多病痛 所以可能佢今日仲有返工 聽日就因為身子頂唔順就要辭職
而我就讀緊HD 讀埋今年就畢業 未知前路係點

返黎正題
我係一個好收埋自己既人 屋企人都唔係個種會問仔女今日過成點既人 所以我細細過就唔會同人講自己感受 有時甚至會諗就算講出黎 屋企人都唔會聽
但係慢慢長大 壓力愈黎愈大 擔心既野愈黎愈多 我開始想搵個人講出黎 最想就係同屋企人講
不過每晚見到呀媽放工返黎個樣都攰到咩咁 我就覺得唔應該同佢講 一黎覺得自己既事唔算得啲咩 二黎係我印象中我從未同屋企人傾過心事
其實好多時候我淨係想攬住屋企人大喊一場 特別係攬住宜家自己一個係出面住既老豆 明明我細個咩都對住老豆喊一餐 點解我宜家咁怕係佢面前喊
有冇人可以安慰下我

唔係成日見關係生疏左陌生左咪怕
同老母講啦 多小小溝通

關係生疏左都係一個原因
但其實我最怕係我一上到老豆屋企 聲都未出 見到佢個樣已經忍唔住好似細個咁大喊 好耐未試過係屋企人面前因為唔開心而喊

唔知點開始同老母講 佢晚晚放工返黎已經趕住沖涼食幾啖飯然後訓教 跟住第二朝5,6點起身準備返工
見佢咁辛苦 我啲事算得啲咩